警世好文 雅俗共賞 唔好讀sci 唔好掂PhD

此故事拯救眾生

希望大家睇完會認清 香港係咩既社會

Final year student 上

覆多句

有中文教授話 咩係知識? 打機係知識 識睇波係知識 但咩有用既知識?

唔係由你決定 係由社會決定咩先叫有用

係香港有用既知識係搵到錢既知識

Eg. 金融 法律 醫

原因搵到錢 數學?物理?生物?化學? 通通都係興趣

Push

睇多次 睇到眼濕濕

睇人架WO

淨識math 咪做教蓄囉 math + BBA 咪又係加商業野

math+IT 又係要靠其他科

姐係 單單 maths...死得

Math勁 就好似玩扭計勁 就好似 嘩乜你識計既 你好叻啊

但係1蚊都賺唔到

你degree咋 做咩姐你

唔夠膽用返屌屌屌?

死傻西以為得嘥銀時做補習狗 你當其他非專科死架?

留名
想8卦下，degree engineering 係唔係點讀都要讀番degree math 再上master-> phd?
有冇得e.g msc + mphil 上math phd?

phd 究竟點收人？
btw sad

慳d啦傻仔 係人都知係你黎

讀緊書 每個月收16k咁囉

做咩走去maths phd

留名

乜而家啲dse雞真係咁蠢㗎
竟然會揾shitty仔補習
你條shitty仔肯定又冒充3大神科仔去呃飯食

每科都有佢既PhD 睇你想行

math 應讀個MSC 就可轉

眼濕濕係我竟無接我prof.既offer 感動到喊

大學揀專業嚟讀是常識吧

屌你都廢事 繼續改progress report

亦唔好好似屌屌屌咁淨係網上識屌人 一時hkcc 一時醫療科 唔知下次係咪MBBS呢?

留名跟進

幾好睇

笑甚麼

真係好真

真要我都sad

早幾日睇完...真係睇到眼濕濕

又改名呀屌屌屇

從來唔睇網上小說，但這個真係寫得好好睇

都話8卦下
我冇數底想讀都冇人收啦

想知條路係點，唔係真係讀
不過當年係想揀math, 想留條後路先揀engineering， 但讀得好冇癮。遲下想教書（中學）想知點先可以補到degree 的根底去讀postgraduate (master, mphil唔係phd)但又唔洗用4年fulltime 讀個degree....

但係佢會收我咩...
而且我冇數底入到去可以靠同時惡補部分degree 內容追得到？

唔係既，如果想讀數可以試下報msc，應該今年就dead，去圖書館拎本real analysis introduction望下

咁快dead 巴打可唔可以講多d detail?
我睇到cu 同ust 有科數學教育同數學for教育，但唔知佢以人準則...因為我係engineering background， 科大戈個直頭驚入到去handle 唔到（因為有minimun grad gpa requirement, 我唔係想hea 讀，不過都有d擔心）

其餘我見都係mphil 。。。

之前有追過佢個page，但發覺個page主都有少少問題
尤其係響講佢做補習果幾個post到睇得出
佢太有原則